{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_023075",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "본커피힐"
    },
    "text": "世宗特別自治市燕岐面国士キル201階に位置するお店は、インスタグラムを確認するとお知らせを確認することができます。 店の営業時間は金曜日から火曜日まで11:00から19:00までで、最後の注文は6:30に承ります。 土曜日は11:00から20:00まで営業し、最後の注文は7:30まで受け付けます。 日曜日は13:00から20:00まで営業しており、最後の注文は7:30まで受け付けます。 メニューはにんじんラペサンドイッチが9,000ウォン、クラブサンドイッチが12,000ウォン、今日のスープ＆バゲットが8,000ウォン、リンゴブリサンドイッチが9,000ウォン、フレンチトーストが7,500ウォン、かぼちゃパイが7,300ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店はどこにありますか？",
            "answer": "世宗特別自治市燕岐面国士キル201階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このお店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "金曜日から火曜日までの営業時間は11:00から19:00までです。土曜日は11:00から20:00まで営業しています。日曜日は13:00から20:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "土曜日の最後の注文は何時まで受け付けていますか？",
            "answer": "土曜日の最後の注文は7:30まで受け付けています。"
        },
        {
            "question": "日曜日の最後の注文は何時まで受け付けていますか？",
            "answer": "日曜日の最後の注文は7:30まで受け付けています。"
        },
        {
            "question": "おすすめメニューは何ですか？",
            "answer": "にんじんラペサンドイッチ、クラブサンドイッチ、今日のスープ＆バゲット、リンゴブリサンドイッチ、フレンチトースト、かぼちゃパイがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "にんじんラペサンドイッチの値段はいくらですか？",
            "answer": "にんじんラペサンドイッチは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クラブサンドイッチの値段はいくらですか？",
            "answer": "クラブサンドイッチは12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "今日のスープ＆バゲットの値段はいくらですか？",
            "answer": "今日のスープ＆バゲットは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "リンゴブリサンドイッチの値段はいくらですか？",
            "answer": "リンゴブリサンドイッチは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フレンチトーストの値段はいくらですか？",
            "answer": "フレンチトーストは7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "かぼちゃパイの値段はいくらですか？",
            "answer": "かぼちゃパイは7,300ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 234,
        "QA": 427
    }
}